[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(16)

Lm

終於還完

但沒有最多 只有更多

第一次玩 完左教學之後要做D乜 執野賺錢?

橙 蘋果 梨 桃 車梨子 仲有一樣係咩???

一直巴準備緊頭post
我特登唔開的

夾online plan 差1人

椰子

賺錢賺得好快

有口罩位絲打起邊？？

另外整合緊一份Excel, 入面有得打Friend Code名單

黎緊想整合埋上面啲link 咁個post就唔駛噤長了

548000我都起碼要兩三日先儲到

唔知添 sorry

等你share口罩
戴頭盔果個

sad 係咪唔連線先買到
btw app見唔到你
你dl左app先

哩數去先可以邀請外島寵？ 就咁同佢講野就得？

新PO LM

好鬼鐘意巴打你個造型

大家推隔離個po la
一直巴整得好辛苦

釣魚捉蟲啦

困住隻鴨

你入fd/code果到
禁入fd島 佢會比app你
就可以加fd

個隻係海鷗黎架

lm等入

yes
app見唔到你

清 可唔可以開機場入口 想還返啲木材比你

加左你 switch

個島好細咋喎，我改名叫橙不忍島，隻貓女好姣

邊到有樓梯賣

邊度可以拎樓梯DIY配方？

想要樓梯

有冇人想要梨
我想要桃 想交換

諗左半個鐘 都未諗到個島名

我幫你唔島

綁住氣球的禮物🎁點拎

合照希望巴打唔會嫌棄我戴過嘅口罩

好想入人地島睇下，但成日入唔到

係唔係有網可以將D圖轉成點陣圖畫畫板

用丫叉射

好靚
多謝絲打個口罩

個個都估你唔島，有冇人改

有無巴絲知道點整走貼喺地上面嘅設計

有冇人個島有衫賣 想裝身

畫返個草地癡落去

Y

分享 咕嚕咕嚕

仁傑有啲崩

新手

原來要捐幾隻生物俾服務處, 先可以起博物館館長個營
攪到又要等多一日day 2 都未有鏟用
掘唔夠礦石冇得起商店

非常之唔夠鐵想問坐飛機去既地方係唔係次次一樣？可唔可以一日用幾張機票刷資源架？唔該

個畫板係邊拎架

上網搵到

有冇人開島？

越玩越亂，遲啲大執有排搞

種樹其實洗唔洗淋佢?定就咁埋就得

埋完3日後見

新手想問問，啲生果摘咗之後仲會唔會再生

同埋把鐵斧頭劈三下會斬撚斷咗棵樹，係咪都唔會生番出嚟

自己畫完掉出黎就會有埋個板

3日後會再生返生果

好得意
搞到絲打冇口罩戴

我改名叫橙不忍島， 因為我個島好多橙

有冇野獸qr code

有冇得再簡個2個鄰屋個tent？
個位簡錯左
想搬走佢

去咗狼蛛島...

歡迎大家add我

[url]SW-2499-9817-2093[/url]

點先捉到次次都唔得

ALLMIGHT pikachu

點樣可以同一部機開多個user玩

我中意頂帽

玩左一日
無野做畫左一次畫
發覺可以舖落地 畫階磚都得

準備畫幾日瘋狂畫階磚

夾family plan

有人可以和我交換橙嗎？

其實用收購箱賣野有冇著數

大頭菜 $106

想問下係咪所有野到後期都可以執？
（自己屋同其他屋⋯等等）
新手玩到成舊屎咁

91蚊

錯手整左圖案落臉到 點先取消到

用鏡

鏡點先有? 後期先出 定要做咩任務

出唔到島...

想入各巴絲個島
去商店shopping

想問下商店陳列出黎既野
係咪俾島外既人買左就冇得再買？

點先可以出島？

可以